楊斯雅轉型「性女」殺出新血路 網上擁8萬粉絲從商賣成人用品

曾飾演《On Call 36小時II》實習醫生「艾嘉嘉」嘅楊斯雅，早喺2016年離開TVB，並全面從商進夢，發展成人用品生意，經營得有聲有色，現時已經擁有三間分店。

楊斯雅係2012年落選港姐，其後順利簽約TVB成為旗下合約藝員，曾經做過《環遊世界明星賽》同擔任J2台《安樂蝸》嘅家居介紹，可惜星途浮沉，演過《老表，你好hea！》、《巨輪II》等戲中配角，但始終未有大發揮嘅機會。加上喺TVB人工唔高，楊斯雅一岀糧就洗清光，發覺咁落去唔係辦法，便萌生做生意嘅念頭。

至2016年楊斯雅主動提出解約，同藝訓班出身嘅男友陳光耀一齊創業，主要售賣成人玩具及服裝等，一步步從網店發展到實體店，喺旺角同銅鑼灣開情趣店。楊斯雅又話三間店連同網上銷售，每月收入最少都有30萬，每年營業額就接近360萬。佢有計劃地月儲十萬，一年就成功上車買下第一間屋，認真做「性女」殺出新血路！

楊斯雅又同ViuTV合作，不時於節目《晚吹 - 啪啪聲，太好聽》介紹成人性用品。與此同時，佢主持網台節目《性在有Cindy》，亦喺YouTube相當活躍，擁有8.4萬嘅頻道粉絲，不時同網友分享性知識㗎！

大媽咁款

佢啲野食水好撚深